香港搞f1電動輪椅大賽有冇得發圍

高手在民間，我覺得潛力大過電競

選手之一

好抵玩，又唔洗泊車錢又唔洗油費